首先是外國人帶來的，最後是越南人入黨。當死啤酒走來走去：一個丹麥人在越南把奇怪的啤酒變成工藝杜松子酒|尤金·羅賓遜| 2021年2月12日|奧茲
在一篇病毒式的帖子中，一位中國用戶指出，他只是在冒充外國人後才收到退款。中國消費者開始反對他們曾經崇敬的本土大型科技巨頭《財富》（Fortune）
政府對聯邦調查局和其他機構滲透和追蹤此類組織的能力進行了嚴格限制，新的法律和規則對監視美國人的要求比監視外國人更嚴格。國內恐怖主義：一個更緊迫的威脅，但更弱的法律
倉庫內的照片顯示，只有少數參與者（包括外國人）戴著面具，社交距離幾乎是不可能的。吸引2500人的非法法國新年除夕晚會在36小時後結束，試圖關閉晚會的嘗試失敗了。|裡克·諾克| 2021年1月2日|華盛頓郵報|
作為迴應，許多國家都在努力確保自己成為那些有外派意識的外國人的首選。想在2021年在島上工作嗎|Nick Fouriezos | 2020年12月27日| Ozy
蒙古國總統是一名外國人，他可能不會被邀請回到金日成大學。朝鮮頂尖大學：洗腦U| Justin Rohrlich | 2014年12月13日| DAILY BEAST
一般來說，外國人是一類人，通常與寡婦和孤兒等其他弱勢群體結盟。教皇向歐盟“Bienvenido”派遣難民；歐洲稱“非”| Candida Moss | 2014年11月30日| DAILY BEAST
在剛果，他是唯一一個在政府中處於如此強大地位的外國人。比利時王子、大猩猩、游擊隊與剛果的未來|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年11月6日|每日野獸
楊米被禁止在市中心使用電腦，因為她是外國人。《泰坦尼克號》如何幫助這位勇敢的年輕女子逃離朝鮮的極權國家|莉齊·克羅克| 2014年10月31日|每日野獸報
像巴托爾迪這樣的外國人認為廢除奴隸制是美國實現的自由。128歲，依然是一個旁觀者：自由女神生日快樂|伊麗莎白·米切爾| 2014年10月28日|每日野獸
事實上，直到外國人踏上準備登上的臺階，加納奇才開口說話。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
葉告訴我，他只會說一句話：一個廚師，胡塞克帕，他過著敬畏的生活，一個“男人——一個外國人”？Dope | Sax Rohmer
一個英語水平不高的外國人自然更喜歡能用自己的語言說話的醫生。皮姆利科的醫生威廉·勒奎克斯
“醫生，你在這裡確實很成功，”外國人說，他的英語是在美國學來的。皮姆利科的醫生威廉·勒奎克斯
我敢打賭那個油膩的外國人有一個妻子和十個孩子，卻忽視了他們。舞臺上的中央高中女生|格特魯德·W·莫里森